豬死了豬死了

大芋panic sell撚人賣又入返執平貨，派完1.9億又彈返上高位